(突發) 荃灣地鐵站Exit A有狗

小心小心, 影唔到相
sorry

力生廣場有車

自推

push

小心呀